====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand on sait qu ' à Saint-Denis , où se trouvent autant d ' emplois que d ' habitants en âge de travailler , la moitié de ces derniers préfère gagner leur vie dans une autre commune , on se rend compte à quel point , malgré les contraintes actuelles de transport , s ' exerce le libre choix du travail .
Tokens having emotion: [ préfère ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ préfère ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

